根本唔應該承認同性婚姻

原本覺得啲人鍾意搞gay les都好 佢地有自己自由關我撚事

睇新聞見到海外註冊嘅希望香港政府承認，再拎公務員福利

最初係覺得人佢地慘，但諗落如果先例一開，

相信假結婚嘅事件同訴訟會大量發生，仲要未計呃走嘅福利同樓。

例如唔止一男一女了，中國求其批100單身男落來做政府工，再註冊結婚就有50對couple拎福利了。

大家點睇

屌你,我完全認同,最憎GAY佬

都係果句，百合我OK

照你咁講
異性結婚都要bam啦
咩配搭都會有假結婚架

先唔講支唔支持同婚，但紅字異性戀婚姻唔得咩

中國求其批100單身男女落來做政府工，再註冊結婚就有50對couple拎福利了。

有咩分別，唔好咁低質ok?

啱，根本結婚就on9 要bam一齊bam

要呃你呀，係gay都會搵豬閪結婚啦，都唔知乜嘢邏輯黎

完全同意，gay佬同社會毒瘤一樣

異性戀先叫婚姻?
係咪即係個個死老嘢上大陸娶個女人落嚟生十個八個單非拎綜援福利就叫正確呀

Gay 結婚有乜問題
本來gay 或者 bi 嘅人口得嗰10~15%
要結婚又唔會影響到你嘅
咩福利會分薄, 收啦
個政府多錢到可以大白象都唔拎嚟濟貧
唔鬧政府走嚟鬧啲gay

你嘅留言都有可取之處

好嘔心, 有啲重要領養小朋友, 影響埋小朋友啲心智!!!

同政府慳錢

我覺得樓主係想過 多左一種途徑拎福利
100人 假設60男40女
係冇同性婚姻既情況
會多左20男
但有埋同性婚姻就變左100人都有福利
我覺得樓主意思係咁

不過我覺得政府可以承認海外註冊同性結婚但唔可以係香港註冊會好d

講到同性先可以假結婚咁
要反都搵d好d嘅理由啊

此post已完

男女大把假結婚 樓豬幾時反對男女結婚

係呢樣

啲傻鳩係要將重點轉移再駁嘛